點解1693係咁跌😓

點解1693係咁跌😓